[十成熟] 警告！亂做實驗真係好危險 差啲集體灼傷！

真係好危險下次真係要聽老師指示

推

快啲買黎學習

做實驗要小心d呀 唔好整到自己同學仔

真係好危險阿

洗鬼咁撚煩
求其一支玻璃樽已經得
瞄頭掟gg

好危險

亂鳩咁通渠水溝清潔劑已經好危險整到welldone

咪係囉啲同學真係好曳咁做真係好危險㗎嘛